認真 想知刁總個翻譯點睇佢老細？

呢啲冇得做假啦掛 但我諗佢除左How are you之外句句都要翻譯